吳 業 坤 4 月 單 場 紅 館 3 面 台 演 唱 會 銷 情 欠 佳

King Jer 娛樂台
已讚好的專頁 · 4 小時 ·

超級巨星唔講唔覺都有十年時間，兩位巨星幫牙醫同坤哥，不約而同都喺三、四月開紅館演唱會，牙醫仲係處男騷添！

銷情方面，牙醫今次演唱會係四面台，公開發售約六千張門票，貴飛 ($780) 同平飛 ($300) 已經賣晒，成績對於處男嚟講，算係咁！另一方面坤哥第二次開騷，三面台公開發售約三千七百張，雖然門票供應少過牙醫一半，但三個價位未去晒飛，連平時去得最快嘅平飛，都可以揀到十連，不過坤哥公開發售只有幾日。

睇嚟坤哥要落力宣傳喎！所以佢日前宣布演唱會請到 TVB 對家 ViuTV 嘅大熱偶像組合 MIRROR 做嘉賓，係咪想班妹豬買飛入場睇 MIRROR，刺激吓啲銷情？坤哥流住 TVB 嘅血，今次放下成見，而 MIRROR 阿媽花姐都話無所謂，所以一口應承

睇佢嗰班注定腎虧

咁都唔俾面坤哥

幾時收皮

要幾白痴先會比錢睇土申可可

轉個場比mirror啦
最多比返一首歌時間你

垃圾坤狗收皮啦

送飛都唔會哂時間睇啦

唔講都唔知條粉皮可以開演唱會

內行人周圍送緊飛

行內 自

放心啦
最後派撚晒啲飛扮賣晒

On9, 唔使錢都唔會去啦

不知所謂
垃圾以為自己好撚紅
真係阿豬阿狗都話去紅館開SHOW咩

咩mirror 咩人黎

香港天團

唔係炒高幾俗咩

聽都未聽過

睇完張學友，其他都唔想睇

成晚都係唱首原來他不夠愛我

得小學雞聽 邊有錢買

一場其實有無錢賺

垃圾坤嗰啲飛 送俾我都唔要啦

好心食屎啦

呢個垃圾都可以上紅館真係不知所謂，仲要兩次。
周國賢成兩年都唔批，痴撚咗線?

周國賢唱Live仲難聽過坤狗

咁偽毒唱live係ok既，但係唔明你想表達啲咩。支持偽毒?

兩個都唔應該支持
但你講個個更加唔應該

但係除咗live係差少少之外其他都屌打偽毒，唔支持係你姐，幾多人想睇到周國賢去紅館。

狗眼看人低

Mirror自己做爛市On99;
明明係電視台主打偶像男團
但啲代言/出show收到好撚平....
對商家黎講，搵Mirror做代言方式同KOL一樣
啲舊明星做個fashion代言講緊10萬以上
依家mirror KOL post個產品好似得5000蚊
收入仲少過ATV主打歌手 譚杏藍。
12月場show又要送一大堆公關飛比人
冇咁多fans咪學人開演唱會，蝕錢抵死
由頭到尾都係用緊姜B賺錢，簽10年46分佣
其他個11個人只係有穩定收入既backup dancer
依家坤哥蝕錢係佢既事！
上次坤哥出新歌簽唱會dllm計埋啲camman得四十人
人地最多咪派公關飛出去...
香港唯一男團自甘墮落
我係佢地就唔會出埋啲垃圾品牌show
同埋啲不知名產品既代言....
一係就咪撚做香港唯一男團
一係就做香港區gucci/benz/貴手錶代言人
咪再接埋啲 連譚杏藍都唔接既KOL工作
搞到香港個朵好撚cheap （雖然已經好cheap

咁就咪鬼開Live Concert啦

唔支持就係狗
周國賢啲fans真係惡過共產黨

完全唔掂都叫差少少

差過街邊busking

利：有聽佢啲CD version嘅歌

花姐話新人唔講錢 最緊要係機會
乜原來姜b簽咗十年約咁耐呀

轉尹光搞坤狗做嘉賓算啦
一定好快清哂啲飛

咁快十年....

無問題架喎
佢咁柒

花姐唔咁講點抽到佢地水

所以姜B係咪比其他成員收貴好多？

娛樂新聞好似有講，唔出奇。
大陸仔新移民又讀唔成書 中6都冇讀
個人性格又孤獨，智商又低
比班staff tum多tum咪簽咗10年.....
其他人ansonkong/lo 得5年約
frankie 1年約 呢個人型花瓶系雷珍妮表哥
同埋全民造星個100萬系假
意思係10年約保證底薪100萬咁解
蠢到仆街

Rundown 已流出 ##

1. 原來她不夠愛我 2. 陽光點的歌 3. 百姓 4. 原來她不夠愛我 radio edit 5. 原來她不夠愛我 remix 6. 百姓 feat. 舒文 7. 陽光點的歌 陽光版 8. 百姓 蟻民版 9. 陽光點的歌 x 陽光雨 feat. Fiona Fung 10. 百姓 remake 11. 原來她不夠愛我 acoustic ver. 12. 百姓 劉小華合唱 13. 羅生門 Juno 合唱 14. 陽光點的歌 feat. 英仁兒童合唱團 15. 百姓 全民大合唱 16. 青春頌 feat. 許廷鏗 17. 女神 欣宜主唱 18. 原來她不夠愛我 放手版 19. 坤歌 20. 陽光點的歌 one two three four版 21. Encore 原來她不夠愛我全場大合唱版 完

吓 姜濤話100萬到咗手嘅
佢仲好大方洗咗錢喺啲成員身上喎
冇100萬喺手佢點會咁做

個100萬係假？咁比賽贏黎把撚呀？
有無咁寒酸呀viu tv搞個造星比賽錢都俾唔起
簽十年真係好傻，新一代啲歌手好少簽咁長喎，一間公司點俾咁多資源落一個人仲要谷成十年 就算二線個班連詩雅牙醫鏗未夠十年都轉會啦

其實只係啱啱開始賣飛

有啲唔明點解連登咁憎佢
佢只係一個普通on9仔冇做咩特別野
一個單親家庭公屋仔自己打拼
唱歌比賽出身又冇走後門
唔知點解吸引到咁多haters

抵撚你死啦仆街偽毒坤

送都唔撚睇啦
哂車錢哂時間 留係屋企玩電話仲好

少年得志 語無論次
同埋點解佢出身咁就要支持佢？
佢有咩實力呢？
三年叱咜現場見證住佢嘅衰落， 自己唔檢討唔進步反而去怪haters ?

佢都叫少年得志語無論次

四月真係好月份
John Mayer同Ed Sheeran都嚟香港開show
係人都睇佢兩個啦

得嗰幾首歌學人開演唱會

九展都唔知爆唔爆 仲話開紅館

吓 做乜鳩 完全九唔搭八喎
對偽毒係負興趣 撐mirror都無用

Product>promotion

Product 唔得冇得救

佢上次開一場其實只係個期唔靚格硬塞比佢玩一晚

坤哥係垃圾
睇佢嗰啲仲垃圾

垃撚圾

講出黎都比人笑啦
聽隻狗唱歌

第一個正皮嘅坤哥post

豬阿狗都去紅館

其實周仔上年銀河live已經進步好多喇，有練歌就掂

谷一年紅唔起就入雪櫃
坐9年，依9年唔可以出去打工
大把egg藝員係咁

最好再收L埋呢條偽毒皮

前幾日張繼聰去海旁唱歌腎仔都係度
我聽左幾句已經頂唔順 仲話有進步

係真唔係呀,
100萬對一個電視台黎講,
唔係好多ja wor,
會唔會做到咁cheap呀，
同埋姜淘好似講左佢收到100萬喇wor

個再見智慧齒建行成日send嚟話follow微信就送

借個場俾劉華啦

Mirror真係有班妹妹迷
似返十年前追twins, 餅女咁
坤哥就

TVB俾埋黃金時段播佢做個套劇
都可以咁低收視
好似冇人理咁
明顯坤哥大勢已去

周國腎d live真係災難

垃圾坤加垃圾mirror
物以類聚

恭喜坤狗

要撲飛了

巴打果然坤狗頭號fans !

利申： 一首都唔識

聽演唱會就係聽live
Live難聽仲有乜其他屌打可言

作係一個歌手唱歌唔好聽都已經夠理由啦

認同！根本唔合格上台表演。

睇果班人係咪有病

岩呀 大家快d比錢去睇佢練歌啦

聽坤哥果班on9點會識聽John Mayer

好撚痴線 睇live就係為左聽唱功
咩其他野屌打 😂😂😂😂

Lol 我諗連Juno 都嫌深

偽毒可恥抵佢死

以為假膠
首首都原來她不夠愛我

直頭聽完張繼聰就完
腎仔唱live唔敢聽

Live差就已經可以收皮啦

依家stephy 可能唱得仲好

仲有成個幾月先開，咁早笑定先，到時賣曬咪得
係咪明踩暗谷，又收錢做宣傳

坤哥會唔會太大壓力加速地中海

Live仲柒撚過坤狗 出黎播目黑呀？

冇人炒？
鬼咩，原來他不夠愛我唱足成晚

應該比張凳周國賢坐響台中心，幾粒鐘睇佢作曲

唔抄la咩？ 唔係好鐘意炒ga咩？ 炒la 唔炒？

滯銷到要靠班出道幾個月嘅新人幫佢散飛
佢自己唔覺得醜先好野

抵撚死，好撚憎條柒頭
實力欠奉炒作新聞就最叻
用太空卡做票呃獎
以為自己真係好紅
呢兩年flop成咁都夠膽死開第二次紅館
個演唱會名改得好
希望今次真係為佢歌唱事業劃上句號
繼續喺cctvb做二打六啦

點解紅館會做到咁cheap，呢啲二打六歌手以前邊會有主辦單位彩佢

你聽佢up啦

100萬支票拎左上手啦

其實牙醫都唔掂
一場都唔爆
只係好過坤狗少少

Who is he??

好快就見到like&share免費派飛

3千幾張開乜撚野紅館show呀，痴撚線

屌你老母係咪真係咁少歌
(百性),(原來她不夠愛我) 各唱6次, (陽光點的歌)就唱5次
邪教洗腦方式黎

垃圾偽毒狗公坤食撚屎喇.
比錢我都唔撚睇呀 屌你老母.

咁佢第一次好收得?
居然夠膽死開第二次
btw who

人數就真係得one two three four啦

好中意Mirror但對坤哥0興趣
好似想利用mirror谷飛

去睇演唱會,但係除左live之外都OK
你知唔知自己講緊咩
咁又係,依家D傻仔去演唱會係睇條友同嘉賓傾計多過唱歌

第一次開紅館 蝕錢又有咩所謂

最緊要做到自己想做既事

如果係我就會免費派曬全部飛

等更多人聽我坤gor唱歌

你係黃牛你都唔炒啦，開善堂咩

呢個真

垃圾坤淨係溝女叻

佢邊度夠歌開紅館

咩撚野mirror姐，真係唔知有咩咁靚仔喎

( Show Blocked User - 蔡少芬表哥 )
系你老母

偽毒可恥

系你老母
係同系都唔識分 你先蠢到仆街

讓個場畀填海華啦, 等佢有得賠返啲場畀FANS

紅館場都有得炒

食得太多好西, 要接受現實啦, 偽毒坤

Gucci benz 貴手機代言你話接就接架咩

牙醫有成六千個位內部散飛
唔諗吓辦法點散得曬
而家公開發售嗰d都仲有

加多首閃電十一人

而家拍埋坤狗咪靚仔晒

自甘墮落？？乜佢地風光過咩

唔收平d鬼搵佢呀

周國賢對唱歌有熱盛，歌路廣，fans本身都好多，最近攞到叱吒男歌手銅獎，live佢自己都認係差，但佢都好努力去練習，為唱歌練埋跑。

你地反偽毒係因為呢條有係仆街黎，人品差，染，扮毒死女，死狗公。

但周國賢有既才華，不斷努力，雖然live唔太得但係好多fans都想聽佢係演唱會唱出自己既作品。

你唔鍾意聽就算，但係你無必要踩低人地。應唔應該唔到你話事，你講唱功，做大劇啲阿姐都可以好過好多歌手。

係唔係都反，反你老母咩，一個對樂壇咁有貢獻既人，點解唔值得，咁撚鍾意踩港既? 連登仔，笑死人

請jj做嘉賓仲好

個人覺得應唔應該上红館，最重要唔係唱成點，係有冇叫座力，有冇人肯買飛。個場咁難book，連一場都唔滿係浪費個期，主辦又要蝕錢。冇足夠號召力就應該去細場，但近年啲歌手為左攞威人人都話要上紅館，痴撚痴

Twins難聽但有叫座力，佢哋開我覺得冇問題。周國賢睇往積我估開兩場冇難度，叫座力肯定好過後廷同坤狗先

平時會話少量或者賣哂
睇個款仲有好多未賣，仲要個場細好多

就算真係賣晒
人哋都係睇Mirror唔係睇你

笑左
只許網民屌坤, 不許網民屌腎
腎live垃圾係事實黎, 係要逼人包容

原來她不夠愛我

原來她不夠愛我 radio edit
原來她不夠愛我 remix
原來她不夠愛我 acoustic ver.
原來她不夠愛我 放手版

抵撚死 樣又柒 做咩撚嘢明星

都幾折墮

由當初未出道，舊登同大眾都幾支持佢
又同情佢扮棋都做唔到歌手
果陣嘅坤哥都形象都幾討好
個個覺得佢傻得嚟又唱得下歌

到出道攞晒啲大獎都人氣最高峰
坊間都話佢好勵志乜乜柒柒 勁多廣告接

跟住就慢慢比人揭佢啲厹行為 並非真毒
喺ig周圍flirt女，把浪過油嘅口唔識收
從此形象直插到落底

有關佢嘅新聞都會比人插
而家連演唱會狗也不屌 變化真係大

仲要演唱會為咗去飛而請mirror希望佢地啲fans入場
我肯定佢會將mirror擺到最後
以防啲人睇完即閃

竟然仲開到第二次

肯收皮未

我唔認為周國賢2019開可以坐爆到一場

咁得閒理呢啲八卦新聞

周國賢唔洗派飛都會爆到一場啦
你都on9

Mirror

白痴仔

九展最細個music zone都唔知會唔會滿人真係笑大人地個口

呢個垃圾都可以上紅館真係不知所謂，仲要兩次。
周國賢成兩年都唔批，痴撚咗線?

上面句嘢你寫
下面嗰句都係

你唔鍾意聽就算，但係你無必要踩低人地。應唔應該唔到你話事

人格分裂？

叫埋error啦，成個場比晒人地

送飛比我睇我都要諗下，仲要比錢買

我睇過佢兩次演唱會 都坐爆哂喎

依家真係丫豬丫狗都可以係紅館開show

KJ

跨世代

已經唔係鍾唔鍾意既問題，呢條友係人見人憎既仆街黎，應該要比天收，我冇踩低佢，因為佢真係垃圾。你見到佢個人會嬲，影響你情緒。

但周國賢唔係，你踩低緊佢。

等如你見到支那人蝦香港人，呢嗞一定要反。

但如果台灣人黎香港肯同你地講中文，你唔會笑佢地垃圾。

呢啲個人認為啫，好主觀嘅
可能對家都覺得腎仔真係垃圾呢
利申：兩個都唔鐘意

乜原來有個咁搞笑嘅post
咁你姑姐仲係咪坤狗fan
有冇買飛請你一家去睇呀今次

唱左十幾年live都唱唔掂 仲要話努力練習

.....狗眼？
唔多掂喎 仲有錢七攞獎上台唱都唔掂

姑姐How old

JustinBieber 側田咪又係咁
人類天性黎 比著你一出道就紅都會咁
唔明有咩好嬲

條柒頭仲未收皮

我覺得大台歌手嘅歌迷行為同特性都一樣
坤狗、Fred、削骨.....
又煩又嘔心
睇得多cctvb真係影響智商

好在牙醫走得快
一走即刻高質好多

無咁大個頭...就唔好戴咁大頂帽
面係人地俾, 架係自己丟

Error去實買飛

個人演唱會
但半個場都係人哋fans嘅感想係點
mirror出場啲歡呼聲仲大過自己嘅感想又係點

用both Justin 同坤比？

計獎項 坤絕對唔輸洩 計其他就太主觀